想溝中學阿sir有咩方法？我問你答

借fd Ac post
由中學開始鐘意個阿sir，佢未婚，而家畢業左幾年仲鐘意緊佢，同佢仲有keep contact，佢亦都知道我鐘意佢，會單獨出街食飯睇戲，互動有些少曖昧，但又好似跨唔過道界線咁~點先可以更進一步

畢左業仲有界線？

酒

或者咁講 唔知問題出左係邊 依家有咩方法可以突破現狀

妳咩都唔駛做
約佢執返劑

有咩曖昧先？

人地當你fd渣

會送禮物同餵食野

就係唔想淨係做fd

試下直接表白
咁咪一清二楚囉

個呀sir根本猶豫緊 仲表白逼佢 8成fail

阿sir幾歲？

畢竟曾經都係自己學生 作為一個老師有包袱好正常

利申:係老師

最撚憎教畜
唔明點解你仲要鍾意教畜
你唔覺你同條教畜係唔會有可能架咩
利申過來人 被教畜玩過

三十尾

我唔明佢點諗，係冇意思／淆底就應該同我保持距離啦 但又keep住同我出街

猶疑乜野？即係有冇可能？我要等定溝定放棄

願聞其詳

你只係一隻兵喳

d中學阿sir好鐘意玩人

想問咪出聲囉 玩埋d咩你問我答 負評上一頁

Agger

睇過女學生畢業追呀sir
早兩年結埋婚，仔都生埋

加油